我回来，你不在

 走的时候我和你道别了的但是你那么二 只怕是听不懂我要走代表了什么我留下了足够的猫粮我也知道两百米外的锅炉房有水可以喝‘我给你搭好了你生小猫都够的窝这里有和你相亲相爱的基友这里还有饭和我的味道可是我回来，你不在我不知道是什么让你离开了这扇窗台是不是我的离开让你伤心你一定是觉得我不辞而别吧有时我不在也会让舍友替我喂你你却依然只要我抱我想你也是喜欢我的喜欢我，为什么不和我走你是猫，但我想要你比我自由哪怕我回来，你不在回来我带着你爱吃的牛肉在窗下等你那时候宿舍还没开门只能吹着寒风望着街角盼你会出现然后你的基友黑鼻子来了我问它你在哪儿它还是一副鄙夷的眼神吃完，迅速离开我没能追踪上我带了吃的回来，你不在前天朋友说见到你的身影其实只是相似那不是你，是锅炉房养的五只梨花猫中的一只那里有三只和你长的很像的猫但都不是你听说他们假期里跑了一只乖巧的大公猫会不会是你给勾走了若是这样 那也好至少我知道你还好可亲爱的你知不知道我给你搭了很大的窝就是怕你要做妈妈呀你要生宝宝，也要让宝宝有窝才行我回来，你带别人的孩子来吧最近闭上眼都会遇见你无论是与激情四射的世界末日还是杂乱无章的故人重逢你总会出现在梦中的某个角落身影一闪而过于是我便知那是梦醒来拉开窗帘听不到熟悉的喵喵声 见不到你迷人的身段我回来，你不在  